POE Legion League 8/6

第2個POST

琴日仲係得2EX 今日賺到20EX
運氣真係話黎就黎

2個禮拜就1001
樓G又屠

想問poe trade marco d價信唔信得過
岩岩賣divine vessel 7c ,條友比10c我

可能佢密一大堆人
咁岩密到10c果啲你就組佢

有冇啲刷圖極快既build
20ex左右
要長期高跑速

有無人知咩事成日打打下就會drop fps 唔係lag個種
我set VSunc disable(解鎖60FPS)左會好順 但玩玩下會無法回應

TS?

Poe lag ser都會卡畫面架喎

啲珠寶好麻煩

lag 都會影響FPS?

lag 唔係latency咩

我平時lag ser個人物會停左係到

poe機能特別 除左跌寶 好撚多野係server side 影響fps唔意外 你睇streamer神機都一樣會咁

公會仲有冇位

qof + raider cyclone
frost blade raider

多人密你咪知出事
Tracemacro睇unique裝唔準 因為計唔到roll同mod
例如watcher’s eye

Trademacro

棄左台服十幾頁倉page轉玩國際
有無巴打知國際服幾耐度會有一次倉頁bundle 減價

3-4星期

國際服, 有冇人需要幫手打
UBER ELDER 或 4/5人軍團
我想解挑戰ONLY,
有需要可以搵我

上星期減左一次

而家個四頁放啲通貨同地圖都就爆

開新角色放是常識吧

跑LAB有咩要注意? 快速通關就我定要解下D golden key buff咁

睇你要d咩 一般跑lab係為左enchant 頭 用最快速度過就ok
如果要埋開箱之類先解key 開shrine
同埋lab路線日日唔同 有d野有用有d野冇用 可以上poelab望下點樣最快/點樣最多野拎

Lm

想問邊到有國際服漢化down？

我想問有無得改in game啲英文字變做全細楷....
大楷字我個腦要load好耐

暫定cyclone
未夠錢買crit chance maim甲

想問下點解我玩 元素使 風暴烙印 會成日自殺 有咩技能相撞左

怪有元素反傷?

邊個伏鳩你叫你今季玩元素使

應該係呢條友?

crtl alt D點會搵唔到

新手玩POE
以前只係玩過d2

玩弓手
好無頭緒依家要用什麼build. (睇過官網，voidfetcher, windripper MF)
真係唔識點揀

依家手上有50c依該點用

最重要bandit quest殺左arial，無critical multiple
係咪要砍掉重練

處刑物爆攻好唔好用?

bandit 可以洗 20粒orb of regret+amulet

我搵到今日個secret path 佢個路線話最短係6間room 但我次次行個secret path都係 6號房入7號房出 都要9間room 係咪我誤解左?

呢個好好笑 成日話自己個BUILD飛車 但係段DEMO係好幾次差D暴斃

呢個旋風斬好笑
打張白圖t16撚鳩班新手

琴晚點佐800幾改造石
跟住今晚出佐核星
突然覺得自己好憨鳩

新手玩咩build好？

想問Paradoxica係咪unveiled之後就冇得改佢隱密詞?
好似抽獎咁?

解完37 挑戰
諗緊解唔解埋40好

呢個league得cyclone玩

把虛星點撚左16EX都點唔到6L 早知直接買

依家先入坑會唔會跟唔上進度

唔會既其實
有心唔怕遲
不我點左24ex都點唔到件6連我棄左驚了

遠攻無野玩？

弓手 Tornado Shot最多人玩

有冇28 quality..,

craft有craft既樂趣

想玩清怪快同打寶既岩唔岩玩？

呢隻就係for 清怪同打寶

唔會
一季3個月
3.7先開16日

有冇巴打有-9魔力消耗工藝可以幫手上

有無巴打幫我睇下過唔過到shaper...

突然間諗起自己都算幾好彩
打得兩場T17
第一場滅日
第二場就出核星

25場都未有starforge

岩岩上手玩 (不過係TW)
同國際服分別大唔大??
而家玩緊雙持處刑 4L旋風斬, 83 LV, DPS 70K左右, 岩岩打贏紅門
我要唔要收件6L白袍推高DPS打高D LV既地圖? 係咪主力追住尊師既MAP黎打??

長玩都係建議國際服
台服人少
買skin要抽
物價on9
更新遲幾日
翻譯有時錯

整裝要好多石 到底人邊到黎咁多石？

Fossil？
買咪有

各種orb 改色改link 改socket
其實係咪有其他方法拎到？
打怪又少跌

打到把paradoxica,應唔應該買多把玩暴徒雙持cyclone好貴

新手唔好諗住自己整裝 蝕死你

冇錯

大量賣得都係外掛
冇外掛邊有咁多chromatic fusing買
正常人自己6連都唔夠fusing

人手執6s裝賣拎jeweller再轉fusing

咁玩龍捲定旋風斬好？

只係普通換裝 因為d socket唔岩所以要整
換完而家cyclone有6000dfs

岩岩用卡換左件white 6L str base body, 想roll life 同supported by maim, 步驟係咪用alc 再搵chaotic resonator 加fossil roll 到岩就得？essence 係過程中又有冇用，未玩過crafting

咁點解唔買elder plate 上埋-mana cost

用pristine同serrated fossil 唔使essence

件野15c換, 玩左一星期得4ex 身家玩唔到咁貴

Tornado Shot岩唔岩新手一開始玩?

全部弓build都唔岩

Ts通常都係有錢佬玩
預返200ex

即係得番旋風斬玩啦

我都想開隻ts玩 諗緊slayer定deadeye好
如果剩計跑速邊隻快啲 slayer 20% deadeye tailswind

唔好嚇新手啦 又唔一定要齊quantity 裝
用slayer 幾ex就ok過到Shaper

想打elder's guardian既話應該點做
先令guardian前面果張T15變elder influenced，再打低T既elder influenced?

打紅map shaper influences

已經有18張elder map 直接打guardian 都會生到uber elder

跑得快 應該係 DEADEYE / RAIDER
邊個最快唔敢講

而家係唔係可以打紅色圈住果張map殷解個任務

Tr,rain of arrows 同 elemental hit都ok既,其他就算啦

打晒佢 elder最後 就會解晒啲任
剩番打shaper

而家打左3個guardian，最後果係guardian係T14，elder occupied就係T15
打左個guardian係唔係會冇左elder occupied

冇關係
你打得晒4elder guardian就會淨低elder

靚少少既steel ring都天價

旋風斬到底穿唔穿刺好，想轉流派了

換pulverise生存能力高啲

patch完中文化之後一開game就彈game
咩問題

睇英文

Slayer cyclone有冇話行armor路線定係dodge路線好啲？
有點紅球就immortal call，sustain到高護甲就molten shell，兩者都冇就steel skin?

你中文化既版本錯

入去download poe chinese
個程式會跟版本幫你中文化

琴日craft左隻T1智慧, T1血, T2電抗
賣左7.5e 唔知賺定蝕

我就覺得蝕嘅 無得上-mana total cost8-9 有呢條起碼賣20ex 個個追住上infused channel

天賦

我玩緊armour 唔會死
1.靠cyclone範圍大 我aoe radius 32
2.開vaal molten shell+水有15000甲
3.用leap slam去暈

定係你係唔識vendor recipe咋?
賣三色相連換chrome
6s換jeweller*7 呢啲

今個聯盟開到2個POST
上一個係咪得一個

請問今季係咪VAAL MOLTEN SHELL好用?
受傷時施放-石像-不朽-熔盾好過連持續時間?

呢個我知啊 三色相連一直有收集
但6s 而家57lv 都係見過一次......

呢季最痛就係monolith堆rare
我Vaal molten shell-increased duration-cwdt
Monolith怪出就開Vaal molten shell
開怪就Vaal haste

未出map其實剩係用下essense就夠你爆主線 其他currency好少用

有冇巴打可以幫手上工藝

6s ilv50開始先會有所以係正常
慢慢會越見越多

上兩季都正常 今季唔知做乜事
開親game cpu都去到100% lag到傻
係hideout冇乜cg都8x-9x%

Gpu高就正常
Cpu應該係你部腦有事

係開poe先係咁 又check咗冇事

80lv cyclone 115k dps 有冇公會收

咁唯有改下settings

Ps4個trade market好撚難用

呢隻game冇團戰呢回事
點解咁多人都打晒自己幾lv 幾多DPS
基本上入公會係純吹水

解晒37挑戰,
突然覺得好撚悶,
唔知仲解唔解埋40好

點解可以咁勁

想攞啲獎勵但完全唔知點做好

lm
刷左2粒幾鐘圖 跌左4粒ex 太易玩了

我以為好似d2 d3咁有組隊升 第一次玩

有得組隊刷野既 但D怪勁好多 近呢幾個LEAGUE都LAG到仆街 應該唔多人組 純粹LV同DPS 係POE代表唔到D咩

今個LEAGUE真係好易出 前幾季打幾日先跌1粒

legion真心爽
執野都執到手軟

有咩方法可以打到高lv 圖 暫時出過最高都只係T9

近戰聯盟，自己決定

Slayer TS

打t9有機會出t10
買就最快

trade820

今季啲MAP多到徒手打到上T16喎
係儲completion先買番啲唔順路既MAP

咁總有地獄黑仔王

但對近戰無乜愛

今季36 真係勁易,
唔係講笑,
我冇收過任何挑戰,
自自然然玩玩下已經3X 佐右,
係要解40的話, 先要主動收

allocate legion passives呢個要買
embrace corruption睇運
unique strongboxes都係睇運
其他都幾易

我而家差 END GAME果個, 普蘭肥仔交易15次, 傳奇箱
如果要解40, END GAME果個一定係每次最難

巴打今次玩咩build?

uber elder 解左
abyss聽日解到
delve聽日睇情況，有時間玩下rota應該都解到
time stone應該就要再過1，2日先有時間收石解

一開荒都係玩CYC,
後期賺到錢轉佐玩 TS+BARRAGE
刷圖同打王都得, 唔係純打寶TS流

ELDER 同DELVE 諗住靠自己玩落去先解到
ABYSS 同軍團stone 而家要收既話,
TRADE 820 咩價位到?有冇得輪流解
好似以前裂痕咁

abyss場場開咪得
stone諗住收大量垃圾石番黎開2/3way刷數量炸

一見到ABYSS 同軍團200次
就有D頭煩
好消時間+錢

落礦同打ELDER 都好D 起碼有野賺下

ok啦stone都已經一半，收多100粒頂多咪燒番1000c倒

最後都係玩番弓?

係, 因為今季, 你刷圖既話
要打果D 野外軍團 或者 開4/5人軍團 MAP
你要清得晒, 同打得快
我諗TS 都算係首選, 清全畫面, 同MON外面
然後我再UPGRADE 埋套裝, 又輕鬆可以打埋T18

打圖,同打王都冇問題

今季試左好多流派最後都係玩返contagion+ED
覺得其他流派刷圖好慢

新手可以賣unique strongbox賺錢
1個值1ex

對上一次玩，連act 5 都未出
而家好多野都唔明
個個investigation野係點work都唔太明
紅綠門成日聽但係又係無認識
craft野又好似多咗新野(雖然窮人如我係唔會craft的)
之後個礦山又唔知點可以有較大效益咁farm

而家我重打緊t7, t8 map (得好少圖)

intelligence=開safehouse同打mastermind
某幾個特別值錢
Hillock 28% weapon
Vorici white socket
Is that fled升purebreachstone

紅門=4塊sacrifice fragments
綠門=4塊mortal fragments

delve就推到落怪lv83之後打橫行
最值錢都係delve boss同chamber

圖少可能你atlas completion低

呢招都好屈 一野秒哂啲怪

即係開隻旋風斬拓荒 之後再開多隻玩TS?

長知識了，多謝巴打

atlas completion有咩用的？係咪打一次就叫解到張圖咁

t1-5 transmutation
t6-10 alc
t11-15 alc+vaal
unique map就咁打

atlas completion最多159
每完成一張可以加 1%掉落升階地圖機率

點解咁值錢 唔係有張legendary map入邊有好多個unique strngbox

係 換左ES貧血裝 過百萬DPS+8000ES

解到challenge果隻先計
因為難出

我等cyclone升到100就玩Ed+contagion

你而家幾lv

如果用塑界玉點左既圖
用還原玉還原左 係咪唔會比返粒塑界玉你？

96
開league玩tectonic slam之後先轉cyclone

冇
我玩處刑 旋風斬開荒
後期搵到錢
都係將隻處刑 轉做TS

因為想解40挑戰
都懶得玩新人

可以問zana拎返

解到challenge 係指map平時個啲？

仲有幾款sextant mod都值錢

是但一款

5/7/10極稀有
抽到記得拎去賣

你TS玩自制冰弓定咩
我都想玩隻TS純刷圖(刷T16以下既圖) 幾多EX左右可以飛車

上咩？ multicraft就有得幫

係咩我先做得6個

36/40攻略
英文:

中文:

真.新手無謂同依到d人比
好多都係玩左幾年既老屎忽

我冇用自制冰弓 或者 裂風打寶弓
我用arbor 把布弓
果把 +2箭 有霸體效果會有buff
不過 我轉晒做100% 冰傷
用 手套 天賦 三相珠寶 物轉冰100%

Ts 飛車 , 打王用barrage

你平時刷圖跑速幾多

唔係太記得
最高好似都有180-200佐右
因為把弓有時會加30%跑速

不過ts +2頭
同狼王箭 俾班打寶人炒到勁貴

點解依家貓衣咁平?
比以前平一倍

Ts +2頭 50ex

1.有新卡Pride of the first ones
2.Mathil冇用呢件

如果自己craft 2h sword，lion sword同exquisite blade分別大唔大？
前者5c，後者2ex ，相差都幾大

但旋風斬轉去TS 啲天賦一樣咩？

用pob Sim
唔知你玩咩build咩天賦

邊有咁貴
冇人叫你買 水銀頭+2

緊係用金裝頭+2

唔一樣
食後悔石
就搞掂

新手想問20lv cyclone同21lv cyclone傷害係咪差好遠

唔係

D 人要21lv
係因為會cyc 多1攻距

我寧願水銀/水銀+1 用過真係返唔到轉頭 20%movement

不過刷burial cham 唔會唔夠傷啦 ok嘅 hh點買得落手

Cyclone高傷都係靠crit
武器dps同flask

因為我唔係純飛車打寶果d t5 bc弓
我仲要打4聖獸 t18果d
所以我令願 用金裝頭 +2 ts
有血有抗
好過冇

唔刷bc? 呢家咁高性價比 一張doctor 十幾ex

學你咁玩先

Doctor 跌落率 nerf得超勁
以前3.幾 果時
著打寶裝打300-500場 一定有1-2張

我見到以前專刷 bc 既鬼佬實況主
一係已經冇刷 一係就 打成千場 先果得1張

我令願 刷 t16 shaper t18
又可以賺錢 同埋 解挑戰

呢季興鎖shaper stronghold刷
唔殺王
無限farm elder beach

玩左幾年都成個新手咁

今季
獵首 同 求知的熱情
超出晒我預期個價

好後悔冇一早入貨來賺錢

我屌
我開隻新角玩TS了 5粒連結連到把弓6L
已上工藝

old sea food

差3個箱阿, 有冇人遇到會賣

1ex1個去820收算啦

820 有時睇得好辛苦
洗頻洗太快,
而家HEA 玩, 希望完季前解到40

Elder beach唔係最高出item level 85定已經出到86
之前聽人講話打uber elder先出到item level86

想問cyclone到底用assassin's mark定係cwdt-punishment

assasin's mark
我pob:
轉一轉乜都唔見哂

我pob:
再提升要買steelring
2-3mod watcher's eye
flask effect stygian vise
crit chance crit multiplier amulet

呢D加埋加埋都係10幾20%左右,唔使啦,無野想玩可以棄league架啦

點解可以咁高dps 玩咗幾個league都好似新手咁 又成日死

又窮

POB仲計唔到imaple,實際DPS再高起碼50%
不過如果其實你只係想farm,uber elder其實2把300DPS 1.8up attack speed既垃圾武加件有血有抗(唔使maim)既甲已經輕鬆farm,我係D錢無乜野做先upgrade下

你窮既定義係幾窮先
有人幾百ex都仲叫緊窮架喎

賺錢好慢 嚟嚟去去都係得幾個ex 不過重點係成日死

今個league要用盡所有手段去提高生存能力,甲水,passive,vaal molten shell,一個都不能少

好 跟住我傷害又唔夠 得10幾萬dps 見你地啲pob個個都幾百萬上落

留意多d有冇咩drop其實係值錢賣得出但係又扔左係倉冇理過
div card 黃裝 jewel其實好多都可以賣到錢 最緊要check下d mod邊加埋值錢
試過無聊冇野做整下jewel 成本幾c 洗到靚屬賣返出去都起碼賺返幾十c
低階圖自己唔打既 成個bulk平少少咁賣啦 反正擺係到冇用
大把方法搵到錢

呢個league冇時間玩得85lv未跌過ex 但係賣下野已經賺到幾ex

想高傷可以用abyssus
不過會死

不了,唔明點解會有人用,今個league傷害太易拎,秒Phase過uber elder,緊係生存力緊要D

好 等我睇下 thx

真係咩 watcher eye3屬 應該仲可以升好多wor 仲有vaal abyss gem +level個啲都差好遠啦

想問下你個headhunter係點嚟百幾Ex 幾個league都賺唔到

真係點都諗唔到點賺錢 有耐性唔怕煩
返去執成套黃裝賣2c 2c咁賺1日都最少1ex啦
實夠你玩一套build

80EX入手,已經貴左,頭幾日唔係好得閒每日玩我幾個鐘,唔係既話可以50幾未有人抄起個時入到手

double dmg pride
attack dmg pride
attack dmg precison(已有mod)
咁樣既眼先再多10幾%dmg,但係呢D講緊鏡眼比著你會唔會換先

我自己就用緊粒
cannot be blind precision
gain a flask charges when you deal crit strike precision
拎下D utility刷map舒服D就算

一時都會 而家有幾ex 但唔知啲裝應該點換去加傷同生存能力

你地旋風斬唔會比人秒咩，軍團怪好痛

我一開始都會死
之後高血+高甲就唔會有事

你用pob試下就知
最大提升可能係1.x% crit chance maim甲

5200血，3000甲都唔夠今日白打了

想問下你個受傷幾lv ?

點用的

可唔可幫我睇下? 我都成日死

1.hit chance唔夠100%
2.你冇解curse同解freeze水
3.腰加太少血 戒有一隻冇加血
4.rampart/charging offensive node唔好點住
5.換走kaom's root

換kaom's root 換咩?
血量要幾多先夠?
rampart/charging offensive node唔點 點咩先?

我會咁點
鞋搵移速高血高抗
int唔夠就戒指項鍊搵

silver flask換granite flask 要increased armor during flask effect

THX
我有時睇人直播 佢地個旋風斬可以KEEP住範圍好大 點樣先做到

Carcass jack
點天賦
兩把單手劍+range
開sand stance
gem level
大約係咁

我家下天賦雙手劍
係咪重新開隻決鬥玩處刑雙持好D?

點解要轉
berserker高傷過slayer

姐係Berseker遲d都係轉雙持?
我有範圍衣 儲幾多連結先好試六連?

直接買6連好過賭
機率大約1/1500
好運幾粒就中 唔好運幾千粒都連唔到

berserker
craft把7連雙手劍/craft兩把單手劍 都得

睇運氣 我今季連左最少8件6L
有試過20粒連到 有試過5粒連到 都有試過3600粒先連到
金裝就易D 去上左18品質先 總共38%易啲連 900粒應該都連到
連完先去上工藝

3000甲即係冇甲

終於39挑戰
而家開緊2c abyss
之後仲要打200軍團

得枝lion roar

Shaper stronghold 有無教學 以前permanent elder influence個圈改左之後就無學過
想學

定係講緊出左shaper就一直唔殺王

想問跑速要幾多先可以跑到好似光速強咁快?

我屌
見到t16星空底諗住可以試下打T18
收佐一set 16來玩
唔知咩事去到最後一張phoenix
入到去變佐chimera
同埋我係左下右下跟住無睇清楚開佐左上最後先右上
唔知係咪關事
係咪一定要順時/逆時咁去

因為你vaal咗張phoenix?

全白圖

有hh就得

Elder有冇得咁做 我見elder base好似吸引啲咁

隻ED Trick
5100血 未飲水260k EV
雙acrobatics+AtziriStep
開埋Purity of Ice 80% 冰抗都會間唔中死

係咪我玩Summoner玩到上左腦

唔記得講仲有 Temp chain aura / Flesh&Stone / ArcticArmor

一樣會無端端暴斃

今季本身就容易暴斃
D怪勁左好多

玩ED到後期就唔好玩血玩ES啦
我未轉之前佢帳面顯示持續傷害31萬左右 5900血
轉左ES 56萬左右 8300ES

想刷bc 落elder orb落bc clear其他t16有無得諗

以前玩過台版
最近接觸國際版玩
有咩要注意
玩緊閃現打擊

刺刺鳥

想問下
如果倉庫頁特價
包唔包公會倉
想買幾頁比fd一齊用

40了

建議有HH既大家做個時自己收3way黎打(紅白橙)
收左25set,大約7個ex左右
最後賺左約12.5ex左右
仲倒賺5個

收3舊來打, 係唔係 CP值最高?
綠色,同金色又太撚貴

我都-1 就40 叉撚

係,紅白橙,40C打1次

Timeless jewel應該點賣
唔識標價

唔賣

有冇咩賺錢方法.
核星咁鬼貴
同埋家下又野獸聯盟/穿越/追憶/挖礦
有冇邊D係好有用?
新手好難理解咁多野

我就靠幾樣
賣divination cards
賣beast
賣fossil
賣t16
賣challenge(sextant,unique strongbox,delve boss,perandus offer,bestiary boss,beyond boss)
賣skill gem
ex drop

我見有人借5粒timeless jewel比人解challenge 每次收30c
佢靠呢樣賺幾千c

最賺都係用poe.trade執平野賣

玩緊crit Flicker double strike ，諗緊加唔加流血d點好 ，j定轉玩block, 加晒血 crit impale d點好似唔係好加到流血同blcok

仆街今季唔知做咩一開GAME就好食RAM
明明上季都無事

屌佢老味，打八次老虎，五頭三手
個身咁都話有15%跌

核星係咩黎
我都係新手 理解唔到呢到師兄講既野

google 下就知

BTW 過佐人生第一次T18
打佐2次
第一次無意識係咁食shaper 技
第二次係咪都跳走無貪刀就過佐
雖然死剩1門
但係都好滿意
多謝cyc league

唔明挖礦點搵到個牆黎炸
有冇高人指教下

Mathil真係好屠

普通牆咪跳入暗位搵下
入隱藏房就有攻略

但係你香港mathil
留名睇你隻srs屠

打張t15都跌兩粒ex
巳經第16粒

屌 當我有100ex個陣 hh已經110ex 點追呀

同買樓一樣

就黎想買inspir learn幾粒就算

自己整隻mf build刷Burial chambers

一早上左樓了
尋日仲買多左塊鏡保保值

換埋兩隻戒
可以hea玩等3.8

仲未有-9 mana cost工藝

有咩stab 係必買？

我都係trade820搵人幫

個個都公廁cyclone

Fenumal Plagued Arachnid係咪值錢?
我用左漢化唔知佢係咪賣1.8E果隻野獸
我捉左兩隻

所以玩緊BV

無野了 一放入倉一堆人密 賣左了

一直轉一齊爽

玩緊公廁 ts
不過唔係用來打寶
係貪佢 清軍團 勁易
打全mon

以前試過玩
單體要轉barrage覺得唔夠力
依家cyclone開水過400萬傷

mathil隻shock nova

樓主隻SRS帶領POE重返SRS年代

見佢stream成日比legion打死，個人跑得又慢，但係條片就cut哂啲最爽既位出黎比人睇，mathil而家啲build真係睇下就算

睇1:50巳經見到條血幾危險
打t16多幾個mod sextant 巳經死咗

有冇人更新後有畫面定格問題
轉過gateway都係咁

旋風斬玩雙手劍同單手劍有咩分別

睇budget
兩把top roll Paridoxica最好
之後7L lv20 fortify exquisite blade
單手劍420dps就勁過starforge

換條shaper鏈咪會安全好多

但我見D人都只係拎一把paradoxica
另一把拎自制
同埋我想問獸園 升到30Q 係無論如何都係30
定只係張佢原本20>30 武器上本身+18會變48

paradoxica Top roll好稀有
自己craft單手劍可以加range

300dps 1.9 jew foil已經可以打到完場

blood altar應該係點都30%

係48

想問watcher'e eye double damage pride mod
pob係咪sim唔到
實際有冇用

好多新野都sim唔到
你求其係件裝打番個10% chance to deal double damage咪得

呢個想問好耐 係咪開果個人先解到個challenge?

岩岩自制 旋風斬用呢個OK?

如果有呢件係咪用單手劍好過核星?

係

同埋如果想自己整單手劍
用普通基底定尊師好
呢幾季冇玩過近戰唔係好識

slayer cyclone 用disfavour, starforge, 7L axe 邊個好?

把把都夠打所有content
劍多血 斧aoe大 黃裝高傷

順便問埋 一把金裝單手劍加一把170DPS左右既Paradoxica好啲
定兩把金裝單手劍430DPS以上好啲?

用pob自己睇
官方trade tool可以直接copy把武放入pob

我就係唔知點解
搵左兩把440DPS既單手劍
佢傷害仲低過核星

放上黎睇下有無人得閒睇

Pob

呢個係轉左單手劍
呢個係之前雙手劍

因為你剔左感電....

單手劍點感電
核星就話佢本身感電姐

所以咪傷害有分別
同埋pob感電好似係唔準

你starforge用97lv sim
1h用89lv sim ...
差8點passive

原來我未昇華
昇完差唔多 都係230萬左右
但係核星一把都係8-9E
兩把單手都要15-16E
好似唔太抵
但唔用單手劍又浪費左頭先整果件甲

你未計8點天賦點
是但點左下dismembering同右邊charging offensive
都巳經差好多
btw 你d flask咁奇怪

黑撚到
把單手劍上工藝 全部最低屬

我覺得你果隻玩壞咗

已經開始唔知道自己係到做緊咩了
浪費左19EX
個SER仲要係咁斷

8-9ex 夠唔夠做把7L AXE For cyclone

呢個係正常用自殺頭+starforge傷害

唔緊要啦
當交學費
我好少玩近戰

點解無人用elder orb落bv

你地平時點睇1件裝值唔值錢?
上透視鏡同編年史睇?

台服唔識
國際服咪Poe.trade trademacro

果然streamer最好賺
出個build就可以全身炒高20倍

THX呢粒野玩咩流派用
第一次打到咁貴既野

Headhunter + inspired learning刷5 ways

新手係咪賣左去 換左自己套裝好
獵首咁貴都唔會買得起啦

呢啲睇你需唔需要用架姐
自己用唔著既野去賣錢換裝比較好
但係呢粒野好似仲有得升 過幾日先賣啦

20EX可以買到好多野
我只係一個仲打緊T11圖既乜都唔識既新手

你地覺得買核星好定買有有+20LV護體雙手武好?

點解唔自己插黎用下
你個build夠快既 一粒會有feel

學識點玩先買
唔係=拎首期去賭

其實冇hh同learning既build,自己打3way係咪實蝕?

用HH/ LEARNING個主要可以令到你角色可以投放多D資源係
rarity同quantity到 增加drop好野既機會
其實你夠高傷清怪清得快都唔可以話係蝕 只係冇hh learning 個效率禁高

唔用hh都可以打到五排箱咩?
當用龍捲or旋風斬

inspiring learning 最少要兩粒先有感覺

點解standard會有今季粒珠寶賣既
同埋見過人地係standard入到軍團個場地

HC死左可以帶野落stardard

legion hc死左唔係入返legion?

當然唔係啦 邊有咁著數
直接落std架
落legion都話玩緊league mechanic
落standard隻角色直接廢左 所以先叫hc之嘛

清晒白黃紅圖
差不多到最後階段
是不是應該刷四聖獸草啲錢先
定係直接打elderT16圖

想問
注入引導輔助 呢招技, 20LV都係加左39% DMG
近戰物理傷害輔助, 20LV有49%物理傷
點解咁多人玩旋風斬都係用注入既???

Infused Channelling 係 39% more damage
AND
有個 buff 加 10% more damage
係兩樣野咁計
即係1 * 1.39 * 1.1 = 1.529
而melee phy damage 只係一個 49% multiplier = 1 * 1.49 = 1.49
另外 Infused Channelling BUFF有 phy less dmg taken
所有Infused Channelling 勁好撚多

刷t16要預備定
大量frag sextant chisel prophecy
大量圖洗mod

明白哂, 但個人弱智, 粒石好難搞

靠Jewel ring amulet gloves passive

因為我玩緊旋風斬
雖然我都想開隻龍捲射擊玩
但唔知用處刑/遊俠好?

物爆弓一定係slayer

想玩貓衣impale物爆弓但好似好少血

玩閃打 宜家打t6t7金圖開石間唔中都會死
想問有咩解決方法
抗都75左
3200血

一粒Inspired Learning
賣左去換把6L Windripper同500血甲 再執下個身D裝係咪好D?

血太少
應該係你冇雙閃/低甲
換下flask 升下pantheon

點解會配kaom’s heart
你玩咩build

我抄呢條友咋

換下flask 升下pantheon
係咩意思..
唔好意思 我岩岩玩國際版 用開中文

最好唔好抄哩啲，佢用獵首，雙求知先可以放棄生存

你係咪想回我 回錯人？
咁抄邊個好

唔洗下下都抄人
你知生存能力低就諗下放棄傷害加生存
加左生存唔夠力就買把好啲既武器
又唔係咩特別BUILD 就係咁簡單

哩啲build冇獵首打圖係好易死,換下水同升眾神殿

我懷疑個自殺頭害死我

高20-30%傷係有代價

點樣先可以 可以狂射都有MP
我點都會有一陣回唔切魔(0.5秒-1秒左右)
睇片人地可以狂射

呢D箱係咪可以賣比人?

未玩過想入坑

玩啦 呢季好易

LEECH AS MANA
MANA GAINED BY HIT/KILL
-MANA COST

早玩早享受

想問下有咩網睇item d mod
想整裝但睇左幾個網一係唔update一係ui唔方便

thanks
見poeaffix個更新日子以為唔update

屌，同fd打五粒石，兩次都彈game,五個彈哂係咪有問題架

個D工藝打窿 轉色
家下係咪跑挖礦先會開到?

咁如果尊師弓
係咪要物品等級86靚屬個D先賣到錢?
仲有D人成日同人換圖係 點解?
姐係玩到最後 係要T1-T18 全部圖都有打過晒?

99LV,
沖緊100,
解埋40挑戰

睇你craft咩弓,如果係+3或者TR bow就ilv 82最好,TS bow好似係ilv 83
Atlus completion 越高越好

都係玩返旋風斬
物爆弓一打軍團會疾疾下機就死左

Poe.ninja有得睇邊個base值錢

換圖=慳錢
解atlas completion/master

新手想問點學整裝？睇極都睇唔明
同埋旋風斬用斧定劍勁d?
而家76打緊t5圖

獵首呢個版有咩技好玩
龍卷射擊?

大部份都係玩 CYC / TS
用來刷 軍團

呢條友套野好似好撚屈

弓, 頭 獵首, 都係貴野
但最貴應該係個 +1連結狼王箭袋
仲貴過獵首

把弓勁係邊 玩開台服 麻麻地明
我諗緊整哂佢套野 要幾ex
佢把弓有咩屬性係特別勁幫到個流派

把弓有攻速有爆率
高冰傷
又有DOUBLE 轉CHAOS 穿坑 個傷好撚高
佢D裝本身好貴 +埋堆CORRUPT 同附魔 國際服我諗最少3-400EX

補充番 係好好運自己VAAL中先3 400EX
佢個箭袋 AMULET果D CORRUPT 你想直接收都幾難

Headhunter係咪真係咁值得買？
幾多ex入手先算正常

而家好似升到12X EX?
今季 係獵首聯盟
冇獵首 就好似唔係玩緊隻GAME咁

利申: 我都幫人代刷緊 4/5人軍團, 升緊100LV

經係你既 野係我既?

個個都賣緊54ex
痴線

我由96LV 代刷到而家99LV
已破百場,
唔收錢, 唔撿東西, ONLY FOR 升等,
我有獵首,同求知,
所以一定滿排獎勵

同埋國際服其實有個中文頻道,
係D 國人同台仔 集中地,
大家有興趣可以去 睇下
/global 168

而家先知

想問下佢頭頂個圓形係咩buff 黎

新手想問下而家打到t10，有冇話去邊刷裝刷ex好？
而家一粒ex都冇，想換把好啲既6L雙手劍都冇錢
利申:公廁cyc

除左混亂抗性，其他三抗都76了

無特定 不停刷就得

想問刷軍團係點開？
係用咩items 黎開圖？
Search 左warband都好似唔係好有關係

想問下搵人代工6L要幾錢？

睇CUTEDOG有講T16 SUSTAIN
話打一張ELDER 但ELDER ORB就用係第二張圖
例如打ELDER BEACH 但自己ELDER UNDERGROUND SEA?
有冇巴打實測左係咪真係有用 會跌多D ELDER圖?

暫時未跟佢呢個做法
打左九張ELDER UNDERGROUND SEA
自己ELDER ORB係 UNDERGROUND SEA
都係打3張跌一兩張
其他都要買
已齊釘齊ALC齊VAAL齊SEXTANT齊FRAMENT

定係全部MAP都放地圖甲蟲>FRAMENT?

同埋今季ZANA開咩好
BEYOND開完好似馬馬地
ABYSS定係金幣肥佬好?

肥佬易賣唔怕scam
lich值錢啲但易俾人scam

開肥佬中左好野
去TRADE頻 SELL?
會唔會好似以前狗衝入來買你件野之後登出

仲會唔會代刷，冇HH感覺打5軍團好浪費

新Sextant shrine

thanks

因為肥佬最多賣俾一條友
你可以出ho搵啲家俬封路唔俾人入 然後trade頻賣 保證收到錢
賣lich如果怕scam最少要蝕一個portal

琴日第一次見到個製野肥佬, 件MOM衫都成8000個幣,
手頭上得幾百
係要打D咩出?? MAP入面D軍團唔係成日有

Zana開perandus mod

通常賣肥佬都係200coins樓下既俾人解challenge 大概賣到15c
一係中貴野例如ex HH
其餘開完都係蝕錢

慢慢研究下先
btw, 我儲一套裝黎賣, 應該賣74LV以下換C定係75打上換Regal Orb??
岩岩打到T10圖

唔一定全部75以下
是但一件75以下都會出chaos
賣chaos方便啲
呢個方法通常新賽季頭1-2星期先好用

我諗住賺左件6L返黎先, 白袍太危險
但跟住可以再點賺錢我就唔識呀, 整裝又冇本去整
對上個次玩係1.X VERSION既時候, 而家好多野都仲摸索緊

今日,岩岩完成100LV 挑戰
差個深洞就40挑戰

如果我得閒有時間既話都可以幫你代刷既,
雖然已經爆LV

100個果D 軍團碎片,會合成1個牌
4個牌開出來=4軍團
5個牌=5軍團

有冇試過五排彈game,我地成班fd一齊打，一野彈哂出login畫面

幫人代打佐過百場
都試過有3-4場彈GAME
食佐成張MAP

PS.好正路, 個SER爛

我都farm緊endgame grinds
最憎打abysses

國際服大家唔lag咩？

想問大家可唔可以教下小弟點賺錢？

點解你地可以玩得咁快
我依加先完成11個

睇見都頭痕

好想賺條HH返黎感受下，但唔識賺錢，玩到而家仲係得10幾EX

hh仲不停升緊
要買都唔係呢個價位入
130ex買唔起係正常
等下個賽季一開始買啦

呢個league challenge算易
好多都可以收 唔係就開zana mod解

+1 我得1ex

HH從來都唔係主流體驗黎 除非你係RMT/商人/精英玩家
真係想既可以去std體驗下既 連登巴打應該有十零條HH係std

有HH都要夠肝先顯示到個價值
唔拎去升100/不停刷5ways其實冇咩用

有冇巴打 收ex

bam

如果你係玩cyclone 白袍夠打T17
最簡單賺錢方法 賣t16圖
再唔係開隻MF 刷Burial chamber

唔覺係
好多要刷

獵首仲係咁升
呢季會否太痴線

雖然自己好早期買佐條

但見到係咁升
好誇張下

老老豆豆 今季解36真係最舒服 5ex唔洗可以36
上季講緊十零粒ex起跳

每季都有玩
真心呢季36真係最易
同送既都差無幾

上季cortex challenge貴到仆街
1個challenge要分兩次買
解cadiro又係好撚貴

有冇人旋風斬用雙持 感覺如何

好高傷 好爽

今季個玩法就係要你瘋狂farm
打emblem戰 成埋rare怪 偷埋成堆mod 輕鬆獎勵最大化

starforge

我今季都係靠5軍團
輕鬆升100

84lv 高map 又多經

呢張map 下季都唔知會唔會保留
定係 會nerf 經驗值
同裂痕石 nerf經一樣

無限刷依點其實幾on9 唔知ggg諗乜

如果140ex買
未回到本都quit league啦

想問下五軍團係咩意思

放5粒唔同既emblem落map device

所以咪成堆HH mf 狂farm glacier/bc 邊farm 軍團

點解上poe.ninja
D人玩旋風斬都轉晒用雙持?
好似無乜人用核星

到時唔會張張map有monolith
難拎splinter+nerf經

後期一定係dual wielding勁過starforge
錢太多咪自己craft

Craft一隻assassin mark ring成本係唔係3-4ex?而家用緊隻assassin mark unique glove感覺差啲
步驟係唔係先用alt洗到有assassin mark，之後regal，再remove mod，博佢保留assassin mark，最後上multi craft?

未必夠
上某啲mod要1ex
睇你要steel ring定diamond ring
你可以洗到有assassin’s mark加個勁mod

我自己紀錄就平均千幾粒alt先有assassin’s mark
仲要多個廢mod

原本白袍都OK既, 但打左條有傲貓既黃字腰帶, 屎忽痕換黎用就唔夠抗
其實招BUFF岩唔岩旋風斬用??
雙持穿刺多數開咩BUFF??

本身雙手 用虎牙 6連 (綠球劍)
見到武器範圍 雙手劍13 細劍14
後尾賺到5-6EX 自己去整細劍

穿刺旗 兩個血骨 怕死GRACE/傷害開PRIDE(2-3LV ENLIGHTEN) 加個1-2LV PRECISION

想問要堆到100%命中係唔係要靠裝備，揀返啲有accuracy既黃裝?
想farm T16, shaper同uber elder更穩陣，有冇地方需要大執?想強化生存力500血甲係唔係走唔甩?

想問下呢個mods值唔值錢

啲人點FARM glacier架
shaper orb得一粒但連住既T3有兩張

Elder orb

係喎自膠

點解今期興呢張map既

極速farm legion 一出門口就係

個位又固定又open area

前兩日想換下啲卡
發覺唔見左NAVALI
起藏身處唔見 城又唔見
之後發現佢起我藏身處個倉度
拉佢出黎都唔肯出
做左宅女
可以點搞

收埋佢拎返出黎咪得

就咁睇覺得值，好勁下

係咁中bug圖
食左好撚多張map

就係拉出黎都唔會出現起藏身處
我個倉個意思係 放decoration 個倉

因為之前啲差能好多都太RNG比人屌得太多，所以呢幾個league啲差能已經一路一路轉緊去刷得多就解到既方向，好事黎

上個LEAGUE 果個ON9到震
打記憶終極王, 又要觸發某D 機關 / 唔觸發某D機關
咁既情況下, 根本唔係套套BUILD 都 解到,
就算打得嬴, 又解唔到
仲要分開2次先解到

仲要全SER 得勁少人會幫解到
去820 收要成4定5EXA 先解到其中1次
(我記得條友好似係100LV 勇士貓甲熔打, 幫解應該賺到傻佐)

解晒2次都差唔多10EX

換hideout試下

捉野獸個系統有冇地方值得留意？完全冇掂過靜係見人highlight出左條hh
Delve 果度monster lv去到83係唔係可以開始打横挖，唔洗再挖落啲？

bestiary其實有堆係值錢賣得出

靜係知複製藍色裝果隻有價值可唔可以講多少少

上poe trade search下你自己有既邊隻賣到錢好過

Poeninja睇價

試過。一樣唔得

冰龍特價 順便買埋貓咪

準備可以改名做3.8等待區

無人玩個post自然會沉
兩個月後先再開新post

試下去番開頭佢俾人困住果到
之前試過開新角色跑得太快 佢會唔見左

今季幾時完？

應該9月頭

紅門其實係咪會反射穿刺?
一衝埋去打2下反傷反死左自己...唔係打有鏡分身

紅綠門, 本身隻女王, 自帶 0.5%反傷 (好似係)
總之就有反傷啦

有無師兄可以講下控圖既技巧或者教學
爬完文都唔係好明
控圖需唔需要鎖圖？
又點樣可以防止佢地地盤走黎走去？
因為我見地盤個位成日變

利申：3.7先加入既新手 呢幾日係咁爬文 唔好屌咁大力

x2 玩星加波ser
大家係咪台ser 多？

我玩國際服 新加坡分流

無聊係度做緊glacier farmer

呢季一係控burial chambers 刷doctor
一係glacier門口刷legion
youtube search好多攻略
都係利用catagropher’s seal同elder+shaper orb

封哂T2,T3刷glacier都會跌T1圖係正常?

有冇巴打可以幫手體檢下, 可以再點提升??
而家打緊T12圖都冇咩問題, 但係軍團就硬係清得唔夠快, 有時開左D 精英怪仲會突然比人秒左

其實新手最好唔好玩控圖
一黎唔係易事 二黎玩到既content極少

你atlas completion太低？

除左corrupted vaal temple ,其他已全清
就係奇怪怪佢有時仲出T1,T3
shape左同elder左相連

血太少 得4100
你未解uber lab
你冇Infused Channelling
抗未滿

uber lab我而家夠唔夠做??
個人有D弱智用唔到Infused Channelling, 係咪用得太多unique所以難推?

打到T12都未解lab

今晚返去解囉

換咗隻手先 +6血
如果你唔想換amulet
int可以戒指/手搵 仲唔夠passive點住先

想練隻MF試下，係唔係多數揀deadeye TS?
有冇guide可以推薦，或者巴打可唔可以些牙個POB參考下

都係跟呢兩個
dead eye TS windripper
我自己就刷t16 glacier打t2太悶

glacier 剩係刷門口 唔會斷圖？

低t圖好易跌

Uber lab係咩？
同埋想問下 記憶斷片果到點先知打哂頭果幾個未

UBER LAB = 最後果個Ascendancy迷宮
記憶斷片係跟任務順住解 你睇番任務果到解到TIER幾就知

唔該哂
點先可以貼隻人既裝備出黎

Path of building

想問點解我T5 T6 全封
淨係開Burial Chambers
都會跌T6 圖 係唔係正常?

Stash tab discount
有咩值得買
暫時得currency and map

Divination card
essence
fragment

fyi
legion 怪/箱有隻reward係出map
佢係任出的 只計tier唔計有冇complete

買咗10張圖打都打到斷圖

你係咪mf build先

係TS MF
我都有釘曬 & 25% 群以上先打都斷圖

有冇落sextant

冇落
我而家試下落
紅門碎片洗唔洗都用埋?

隻手係自己點金點出黎, 懶得搞, 係見佢有10幾%近戰傷唔想換
amulet好早期就打到, 真心唔想轉, 要條好過佢既都唔平
int passive已經點左點架啦, 而家諗緊好冇點多個30INT, 跟住穿刺轉infuse channelling + 爆傷算

以前唔覺有既 3.7打一下已經爆死左自己

真，3.7紅門成日無啦啦死，以前唔會咁

其實iiq對legion d icon怪同箱有無用

新活動有冇人幫手支援

國際服幫唔到手

落完買咗5張圖打下打下又冇曬..

關唔關我Atlas 完成率有90幾事?
我已經封曬T5 T6 佢好多時間都跌T6...

連住果啲有冇shape/elder

Elder orb 係唔係用咗就冇
咁我就算有一個shape orb 封多一個t6 direct map 都仲有另外一張direct map 係會出
咁係唔係冇計

Unshaping Orb
20 chisels+5 regret orbs

今日下就5點幾開始打，約8個鐘
t2 glaicer farmer, total profit約36ex,8粒係跌出黎

請問狂刷一張圖之前要做d咩準備
同埋想問下
我塑界左一張t3圖 變t8
咁我打返t3圖 會唔會出呢張圖

就咁開白圖打?
唔駛sextant chisel?

uncomplete晒所有T2 T3 除左glaicer 同連住glaicer果兩張T3
一張要shape一張要elder
alch and go done

咁係白圖入去打定要點金

alc n go

POE又被人玩爛左

真，之前仲話會避免比人係低lv zone狂刷，而家刷t2 map 2-4ex/hr

清番黎刷幾日就有HH,回來吧

T2 is the besssssst

垃圾驚玩黎有乜意思

好爽wo,啲drop聲好似玩緊mayhem咁

mf deadeye ts?

刷5ways爽啲
T2刷一陣都訓著

TW 互幫

點可以咁多ex

有冇巴打可以幫我執下passive 同裝
裝應該換咩先 冇乜資金

而家個個都刷T2冰川
好痴線

呢3日刷左17個鐘賺左80ex

終於過左T18
開始轉到有D悶...有冇咩遠程build 好玩?

有150ex點樣砌deadeye ts 裝最好

點做到一個鐘5EX

刷左200張t2都冇ex
jeweller's orb splinters就大把
幾粒divine

6L同20 20 skill gem先

官方好似有偷偷地改佐趺落率
呢2日刷, 冇以前咁好趺FEEL

都係穩定過刷burial chamber
好過800場都冇doctor 真係嘔血

成日偷改野開 abyss依家永世得個垃圾箱

HH

唔覺有改，平均1個鐘drop 1ex，加埋1個鐘最少執2ex 既currency(用currency cop track,計哂所有currency tab入面既野包括splinter,當然呢個係有少少水份，因為你唔會將每一粒currency都換哂做c)
呢幾日未試過低過3ex per hr,跟住好彩啲每日drop下其他寶幾十c，1-2ex賣下咁賣下咁，抽steck deck出下好卡咁，係咁多

真，買左條hh先，剩番十幾廿個買埋6L同普通裝都使哂

角色Seed影響掉落

平均1粒鐘1粒ex應該係你好彩

同我差個幾條友都係咁上下，reddit亦有post講過平均企真係咁上下

唔係同我刷，係一齊做glacier farmer個幾條友至岩

咁應該係我黑仔
出5粒divine先見1粒ex

Thx
點左5粒ex都未6L到

你地刷個時全身幾多iiq

冇特別計 大約係咁
Windripper
White socket pariah
White socket sadima
goldwyrm
ventor’s gamble
Bisco’s leash
10% quantity amulet
devoto’s
queen of the forest

哩身裝都刷唔到一個鐘一EX,其他普通玩家點刷

我黑仔冇ex姐
一粒鐘Jeweller’s orb+Fusing都0.8ex

想問下skill - x mana cost呢個mod打咩先有？
同埋如果搵人代工咩價位？

Elreon出
Global搵人
應該幾c都有

之前買左塊鏡呢家升到同hh差唔多 雖然已經有hh不過都覺得無咩動力再搵錢

諗住解埋celestial hideout同36 再練一隻打王build就收工

Elreon係咪姐係打密教個啲？sor新手

玩完cyclone玩唔到其他build
升100 40/40就quit得

係 要佢跌戒指拎去鑑先有機會出

有沒巴打收ex？或者cyclone既裝備？

Bam

4040 同3640獎勵係咪一樣唔想瘋狂刷5ways
我玩完cyclone再玩ts 最後都係揀左ts fast and furious

40係個trophy高d
Decoration用

不了啦咁 最後四個解煩到乜咁 g持下買下mtx分分鐘仲靚左

呢季39/40好易
係最後個endgame grindings要肝

100 交比你地

Thx巴打

好易wo,打uber elder,刷map開abyss,掘礦收prophycy，刷3／5way，輕鬆

屌你老母，我冇野講

我好憎打abyss 要等怪出

今季40 LEAGUE 都算最撚易既一季
玩佐幾年LEAGUE, 既心得

平時刷map順手解埋者，利申上左岸而家淨係做glacier fighter

我打map都唔想開zana abyss mod
黑色蟲搞到我成日漏怪咁
我39/40 差呢個
慢慢磨算

你地呢啲肝帝 我刷一粒鐘glacier都不了

我主cyclone
得閒先開隻mf ts刷下t2
養老等3.8

100LV, 40 叉撚
但都打緊GLACIER, 養老等緊3.8

一開始刷bc 刷左glacier 一個星期 琴日轉返去bc
Glacier無打寶feel 好似執垃圾咁

我之前刷bc
開filter 想執垃圾都冇

刷 bc只為一樣野 唔係嘅 咁座塔都會出下其他垃圾

Doctor十年都唔見一次,GC密食當3番係咁趺野先有打寶氣氛

打GLACIER ,係咁聽到 SHIN既聲音,
都好撚爽下

但BC 好明顯NERF 到, 趺落率, 低到仆街,
完全冇SHIN 既聲音聽

最主要係我太懶 glacier賣野賣種類比較多先可以確保收入穩定 所以我平時都唔做3番糊

真,係咁聽到清一聲不知幾撚醒神

我今日諗緊主刷bc副刷glacier 得唔得 粒elder用落bc 跟住照空t2,3圖 雖然打glacier會有機會出一張格黎嘅t3 不過bc都會大機會drop glacier 係驚bc substain唔到 試完話比你地知

我平時雙mon刷野一邊睇片一邊刷野 通常出野聲好細聲 不過drop ex以上嘅野會有遊戲王嘅洗腦bgm

我想問GGG（季中）會唔會偷改drop rate or出更新改glacier因為太好搵 印象最深嘅季中動作得3.4trading bot wave ban 個陣啲ex 1:80c

同埋bc太少怪
唔夠爽

佢暗改,都唔會話你知啦

食到十三么就補返哂

咁你地覺得有無暗改呢樣野 好似BC咁 原本個drop rate就低到傻 唔好彩一千場唔出喺數學統計學上都唔係絕對無可能嘅事

BC, 同DOCTOR,
好似開季,有講明,
趺落率會大NERF, 冇記錯既話?

我自己打Bc 第2場就出doctor
但見人800場都冇
同6L一樣
好彩咪1粒 唔好彩8000粒都見過
RNG

唔夠打到尊師玉
係咪求其一張map 都做到glacier效果 係慢啲？

glacier係最好 因為monolith極大機會門口出
真係sustain唔到咪買

啲人炒賣緊 4c 一張
搵人幫打啲map boss 好似抵屌啲

點可以咁快
可唔可以指點下小弟

今季100LV, 40叉撚,
冇咩技巧,又唔洗用勁多錢同人BUY
我自自然然玩,冇特登BUY 叉撚 都解到3X,
係之後傳奇箱挑戰,先要同人買
100LV 就不斷打5人軍團就搞掂

之前流行混傷 非混 所以無反傷問題
今季近戰傷害大buff 輸出太高吸唔起 就一野反死自己

今日60場glacier都未出ex
似fusing+splinter farmer多啲

carry u

我覺得張MAP 有暗改到趺落率
我其他FD都係刷呢張, 唔止我一個覺得
好似冇以前咁好趺EXA

divine 就係咁出

我好多都卡左係到
唔知點過

我都係第一次打LEAGUE, 之前玩都係NORMAL 9玩
想解到24就停係咪一路打哂尊師就差唔多

今季好易架WO
就算唔解40
36,真係話咁易, 話過就過

你差邊D卡住?

Po圖差邊幾個

今日100場 glacier都冇ex

打左兩日終於有一粒

今日第138場glacier先出ex

張 GLACLER 冰川MAP
我好肯定, 官方有偷改到, 趺落率

而家張MAP 勁難出EXA

尋日放工打左6個鐘，6粒
暫時30幾個鐘都仲係1個鐘1粒
尋日有個frd仲要4個鐘8粒，點睇

只能說RNG

想問下珠寶你地建議自己洗定係直接買?
雙攻速+血/爆傷大約幾多C到呢

買 10至15c應該有
自己用Poe trade search

你一個鐘打倒幾多張圖

用咩build

mf ts,我刷map唔中意留野落quad tab,完場賣6s比npc,每幾張map就咁哂啲野落唔同tab，整理乾淨，得閒又trade下咁，所有時間成本除番開大約1分鐘1張map

我都係mf ts 1分鐘1張
同人唔同命 今日又統計下先

今日100場glacier
第36場同99場出ex
應該係尋日黑仔

7個鐘,12粒EX,仲要出左粒fate connection
屌你老母今日7個鐘搵50EX

點解你地咁好彩，今日打左百幾場，一粒EX都冇

不過啱啱屎忽痕，用化石整鞋

如果我有86lv item level哩對鞋值幾錢?

睇運
我打glacier唔覺得特別賺
啱啱打兩場t16 出2粒ex 冇sextant

我玩極都無咩運
打極都係得4粒EX

新手就慢慢解

問題咪就係刷刷刷....
D軍團仲勁過BOSS
依加我都R曬頭 有D打極都遇唔到

依加打T11開始吃力
又刷唔出EX換更好既裝

例如 終天造神
我搵左成粒鐘都無人賣個VESSEL俾我
圖又係咁 搵極都無人放 個TRADE網好似厄人咁

可唔可以好好心睇睇點可以改好D
好似有D軟

This profile tab has been set to private, or you lack the permissions to view it.
你要去setting較 我地先睇到

睇下得唔得

1.passive唔好點cloth and chain
點soul of steel
2.你support gem冇20quality
要infused channelling
3.換走隻手同腰帶
4.你steelskin冇連cast when damage taken

因為你armour太低
最好用埋basalt flask
買divine vessel用呢個

1. 點解 佢加勁多抗性WO?
2. INFUSED CHANNELING會勁D? 我用果陣好似要停一停先會變勁
3. 用咩會好D?
4. 咁就問題大...我D技已經20LV曬...

1.soul of steel係加上限
抗本身cap係75%
2.高傷同減傷
3.高血高抗
5.20lv 0 quality+gemcutter賣npc會變1lv 20% quality

用有威嚇既綾拳ok?
（插一雙深淵眼果對手套）
變相加10%攻

Between
受教了

用spiked gloves
+attack speed
高血高抗

又平又即刻變勁既方法，轉dual wield

我glacier出左粒inspired learning

咁肥點同你玩呀

你地長駐幾多物品數量？

Windripper
White socket pariah
White socket sadima
goldwyrm
ventor’s gamble
Bisco’s leash
10% quantity amulet
devoto’s
queen of the forest
Rigwald

但我件6計甲入唔到藍色
咁要洗過？
難得有白色

屌佢老尾 尋日打打下glacier俾ggc停權
由佢開服玩到依家 已經send左信
有冇人試過俾ggc誤鎖 有冇得救返

ggc

以前聽得多 以為得啖笑
今次到自己中招 想屌柒佢
下季轉國際服

台服特別版

想開新人玩球z既裂地
有無師兄可以指點下

on9先會跟佢玩講野唔用腦 專出伏build炒高d價

上次半夜打都試咁過 同fb page個管理員講仲快搞掂

我見佢出果個裂地 幾大範圍幾正先想玩
有無其他人可以參考

poe ninja大把比你抄
家陣近戰build黎黎去去都係差唔多

新手都係要睇詳細好d
Ninja太簡短

得個樣

呢度有冇國際服香港公會收人

屌你老母球球呢啲垃圾真係捐番入佢老母個閪度算撚數啦
d build又廢又慢，小教室教你老母咩
成個台服都無個正常
前排睇到個咩craft裝屌你craft把fortify劍就話神裝仲成堆弱智台狗吹奏

抄人build但係都可以玩到一舊屎咁
平時收埋收埋咁多fan屎錢拎黎倒落海

高下立見

之前睇直播
球z 個cyclone 又細又慢
打低t 圖又話好高傷
睇完真係笑撚咗

3:12:30開始
廢到
人唔笑狗都吠

見到兩條同光環既詞心諗有錢賺
查下價屌左出聲

宜家簡左招旋天飛舞玩
係youtube見到鬼佬玩
不過都係教得好簡短

講完我都唔知乜技黎

Blade storm

開league就好多人試玩
之後收晒皮玩cyclone

中文翻譯
飛刃風暴比bv拎左黎用
諗唔到改咩名好

係都要將vortex 譯風暴。真係幫佢唔到架wo

不如我地禁止講中文算

唔好意思 打搞哂

有咩原因導致收哂皮

拍下craft 裝片 呃到下人

範圍 傷害 順暢度 全部都係cyclone之下
咁有咩理由玩blade storm

一招可移動既引導大AOE, 同一個定點低持續時間既細AOE
近戰技CYCLONE真係冇得輸

你youtube搵下cyclone hh+inspired learning
刷5Ways就知點解

咩叫5way

5軍團石

叫左玩GGG

今季ggg server炸得勁係因為班韓仔定因爲ice nova

因為japan realm全部都係bot

我連刷既資格都無？

是但入個town都一堆影分身

咁多位cyclone ingame tooltip dps幾多

唔想玩cyclone
有無其他近戰推介
比較唔想玩咁多人玩既 裝太貴

Shattering steel

刷glacier賺錢
1粒鐘2ex起

主要係對旋風興趣不大
同埋未拎到尊師玉 封唔到圖

返到屋企搵下先 多謝師兄推介

搵人carry啦
早賺早享受

點解我已經三日都冇出EX

500map 15ex drop today

完全唔知點解你地可以咁多，一日大概100張，但兩日都未必有一粒

我刷左好多次都無一粒EX..
係咪玩鳩我嫁..

你有冇用加RARE RATE既裝?

講緊刷glacier 1粒鐘起碼刷至少60張
計晒drop/currency 賣晒出去最少值2ex喎
你有冇理解錯

咁明白既
但一日咁刷一粒ex唔係問題
問題係我想做挑戰

做咩挑戰?

想用化石整件裝用下
都幾麻煩

Poe trade買石未得

新手一名
依加17/40

做到24已經好好
昨晚自己試打密教final boss唔夠打

巴打玩咩技?? 幾多DPS?
我都係諗住24就收手, 但好似好多都做唔到咁
打T13/14圖都間唔時暴斃

全職poe

我都想，番工做緊狗

mf ts vs vaal ice nova
邊個好啲
我每日最多刷100張就頂唔順

ts:射，行，射，行，射，執，射，執，走
vin:舉手，舉手，轟呀!!!!，2秒後，轟呀!!!，執執執執執，走

想請教下而家呢個DPS夠唔夠打爆主線用??
係咪而家應該全力推生存力先?? T13/14有時會突然暴斃
身家得6EX左右, 應該由邊件裝起手先

vin執野同清漏慢到嘔屎，不過ts打足成日會手痛

返工唔係問題
如果你有家庭就

返緊工

vin好似冇野執咁

血得4158
抗未滿
打咩都死啦

因為一味谷緊DPS
係咪需要放棄DD, 谷返D血先
抗差幾%應該唔影響到咁大掛

返屋企慢慢睇, 長知識了

搵裝 高血高抗係基本
你隻鞋+0血

如果你想追求傷就用abyssus

咁唔係仲易死咩
定係用左佢, 手腳腰換返黃色補抗補血

我望落就全身都要換

得6EX可以點執, 我既目的係過到T18, 24成就就算數
第一次玩LEAGUE

xoph鍊突然升返係咩事?

過t18
走位緊要過裝

想知點走位
好多boss都係地圖炮
有無咩秘訣

最慘係昨晚打密教final
點走都死

一打d人洗哂牌

其實我仲未係好知密教呢個野點玩
係咪總之不停推到4大護法都打過一次之後先有BOSS打??

有boss攻略睇

Intelligence夠就有得打safehouse同mastermind
通常會操控某幾隻syndicate member去賺錢
Is that fled
vorici
hillock
leo

十一條抽都出唔到我果條

HOTSHOT 仲帶唔帶 5 emblem

棄佐LEAGU啦
等3.8

呢季40/40 100咁易
應該自製challenge
farm glacier直至Mirror drop

上個league自製左個uber elder to 100
今個league無乜目標淨係不斷做緊採冰工人

仲有2個月先3.8
點解要整到cyclone咁op

玩完cyclone其他melee技全部玩唔落手

下季一nerf唔知有幾多人出黎屌到拆天

全部轉哂去玩ED

嘩屌你老母今個patch係咪改低左drop rate
放工番黎刷覺得完全變左第二個世界咁

=我第一日黑仔刷138場先有Ex咁
我今日刷一陣巳經5粒

想問下可以點share個機體出黎比大家評一評
好易死

今日刷左一版先出第1粒，頹到200場收工，好彩最後幾十張都出番3粒為番條數

頹都刷到200場
3粒幾鐘

台服:

國際服:
去官網setting較Public 貼角色link

麻煩師兄們評一評
好容易死

Thiefs torment換兩隻ring已經搞掂
咁近life ring都唔點過去 最少都點大個粒
Life flask個suffix冇用

你跟咩build玩

我估係巴哈

呢個年代仲點必中 邊個整蠱你

同埋點左impale 2個圈但係又唔用impale support

youtube一個鬼佬

戒指係因為我唔係好夠魔用 回唔到魔 先用呢個頂住先
life ring 係咩黎?

我係睇呢個鬼佬
咁多位師兄幫幫手指點下迷津
應該點搞

你玩緊隻gladiator定係slayer

衛士

下次抄build睇下日期先
呢條片係開league第一日
巳經冇人玩bladestorm

我知cyclone勁過bladestorm
不過幾鍾意佢呢招技
求師兄指點迷津

集合上面幾位巴打
1.換走thief's torment
點住life and mana node先?
2.你點impale node 帶dread banner
冇連impale
3.你條amulet+0血
4.點soul of steel
5.你對鞋冇加移速
6.暫時用steelskin會好過immortal call

1.換走thief's torment
點住life and mana node先?
係咪姐係用1點天賦點點果個生命同魔力偷取?
2.你點impale node 帶dread banner
冇連impale
姐係要連返個impale? 咁可以唔要邊招
3.你條amulet+0血
4.點soul of steel
點呢個係因為可以加多D抗?
5.你對鞋冇加移速
6.暫時用steelskin會好過immortal call

同埋我想問下 天賦果到有點穿刺同埋帶左支旗
點解仲要連多一粒穿刺落去?

拎100% chance impale同impale effect

比你參考下 玩物理build要谷dmg要理解下

咁可以唔要邊招技會好D?

請問新手可以點樣快啲上手
好多網都睇唔明
有冇啲咩資料網可以講下主流有邊D BUILD可以參考下?

換走close combat?
冇記錯係要面貼面打先會高傷

同埋上面有師兄話必中唔應該點
但我見好多人玩呢個技能都有點
唔點係因為會無左爆同埋今季無咁食命中?

今季命中好易拎
個光環又抵用 已經無乜理由唔玩CRIT

呢季主流得cyclone同essence drain+contagion
唔明呢度問就得

仲有採冰大軍

新手邊夠錢玩mf ts/vaal ice nova

請問係邊個光環
琴晚連左鋼鐵 無用到不朽
但點解唔係好覺佢受傷會出咁

本身已經開緊4招魔力保留
再開多個命中光環會唔會無魔用?

Enlighten
Elreon

7L癱瘓， 可唔可以玩核虛

Precision通常開1

Cast when damage taken要同steelskin
一樣lv先觸發到

Elreon係...?
唔好意思 超新手

應該係講緊ring上-total mana cost mod

點唔到件癱瘓衫出黎

買算啦

買左件六連衫諗住自己點
如果6連加癱係咪好貴

想要愈多mod咪愈貴
高血
astral plate
-15 total mana cost
maim lv1
crit chance

退休了

有maim同mana cost我都殺了
都要2ex
本身用緊高血有打有man cost
其實7L係咪差好多？

我都farm glacier farm到冇晒目標

用pob sim

我不打了
3.8再見

姐係咩

path of building

我知..
Sim係咩？
可以模擬多一招會加幾多傷？

你pob 自己加招技咪知差幾多

有冇人覺得更新完跌少左stacked deck

仲係好多
Glacier ex drop就覺得少咗
可能又係黑仔

琴日臨訓連出2粒

想問下核虛用唔用到全物攻鋼鑄戒

Reddit有個po講farm legion 一個鐘已經搵500c 但居然追唔上hh升值

其實好彩先有500c
我日日都有刷glacier

計埋glacier map冇意思
因為你有幾千張都好
根本賣唔出

跌少左好多6s
唔跌ex 一個鐘應該無500c

大家做曬挑戰
係咁狂farm...
想問大家會唔會執一套黃裝執去換兩c？

差一張傳奇MAP, 諗住打元帥之殿拎埋佢
點知打到最後個條友打極都唔死.....
打佢又打唔入, 佢打我又唔痛, 淨係識反擊磨左5分鐘都殺佢唔死就放棄左

帶支balefire 燒死佢

不了 8件先2c
執alt好過

cyclone帶粒減block chance就自己解左

原來可以咁架
等我仲ON99轉左5分鐘, 左諗右諗都冇諗過換技能石

開league頭1-2星期先會咁做
是但刷多張map都多2c啦

好似好勁

雙multiplier

呢張野咩流派先打到
我手痕打過一次
唔夠打

之前個league
storm brand + 少少chaos 傷 打贏

我用轉轉轉流派
好似唔夠打

發覺堆泡菜仔想trade野好鐘意洗你幾十次頻

我就咁cyclone硬過

洗你都算 有d瘋狂組你隊 加你好友
想扮睇唔到都唔得

直接ignore list
而家成個list都係韓仔

有redditor專登去佢地forum教佢地禮儀

好多明明用緊英文trade緊 但係無啦啦會轉講一大堆韓文

呢家唔賣map啦 刷張map仲好賺過賣map

"Chaos" Orb

係咪得ggg先咁多蝦碌野 又要rollback db

冰川點控？
新玩翻唔識

想知點先可以高傷d
我最盡都係13萬/s

打到呢粒，值幾錢

台服呢到應該冇人知
你上TRADE網 SEARCH下 差唔多詞既WATCHER'S EYE再參考下

搵過國際服聯盟搵唔到
標準2魔鏡

個人做法就SET高D個價 慢慢改落去 突然間好多人密就SET番高

整走晒其他T2 T3
將連住冰川既T2 T3 shape 同 elder左佢
Done!

學英文啦

想搵個講中文既公會入下 吹下水都無

最後賤賣左100ex算啦下季都唔知玩唔玩